Elon Musk: 一個字Doge Dogecoin 急升20%

此前，馬斯克接連發布數條 Twitter 稱「比特幣是我的安全詞」，隨後又發文表示「只是個玩笑，誰需要安全詞？」、「比特幣幾乎跟法幣一樣胡扯」、「一個字：Doge」。
值得注意的是，馬斯克的個人的 Twitter 簡介依然爲「狗狗幣（Dogecoin）前執行長」，曾在推特表示「狗狗幣可能是我最喜歡的加密貨幣，它超酷」，今年 7 月他在 Twitter 上發佈一則影像訊息，顯示「狗狗幣沙塵暴」席捲了一個被標爲「全球金融體系」的地區。

Musk: 我係Dogecoin 前任CEO

想買...點買

Father Elon

又升左一倍

Strong hold睇10蚊

係就正呀

升左10倍

點買好平

買！

剛買左10000個博下

1仙一粒等上火星

博佢上一蚊

一出post時買 0.005 捱左半個月
希望見0.05

how to buy?

binance 入完錢就好似銀行換外幣咁換

DOGE/BTC DOGE/BUSD DOGE/USDT 有咩分別？

買左30萬粒 等變火星幣

咁大手筆

btc doge 用btc買doge
busd doge 用busd買doge
usdt doge. 用美金買doge
最大分別匯率唔同
busd我估係扮usdt

fat fat

DOGE was a troll project lol.

一直有儲
成幾萬個

我有幾多狗幣
😎

幫我推高

而家有得賺就唔係講笑啦

撚狗

其實連白皮書都冇。買Bitcoin 好過.

但係佢用LTC 個structure
防埋hardware upgrade既parallel brutal force crack

真狗衝

操控世界男人

產量1000億粒係需要值得注意
姐係炒極 我覺得有1蚊港紙1粒已經偷笑
依家計應該0.1港紙一粒

火星幣

喺Binance用信用卡買完
如果到價想攞錢賣咗幣可以點withdraw吐旷錢

咁我而家用LTC structure然後做第二隻, 你買唔買?

佢好似無limit架wo, 理論上係無限升

唔買
你睇下人地做到幾多market cap先喇

你做到呢個數我咪買

有冇人黑鳩入佢個戶口
打返句LAZR

點樣賺完走？除咗喺otc賣之外，仲有咩方法，求解答

LAZR is good for FSD

連登coin呢？

Good for training AI for FSD

有提AI 一齊升

一個朝早再升20%

有提AI
PLTR一齊升
PLTR呢隻垃圾都升，成個美國股市大龍市

然後tsla再升

汪汪汪

新聞係兩個星期前

原來係有個AV女星tweet 左dogecoin

pornhub 帶頭玩btc

y moon not 火星

火星幣
Btc killer

有無非支拿背景平台提供？
Binance係支拿人做CEO

終極造市

Btc咪又係中國礦工掘出黎 巨鯨好多都係中國基金

點買

買加密貨幣係唔想比人知邊個買左
但佢要做KYC同要scan証件就出事
點知一查就知間野係支拿背景就即刻Del......

Use my referral link to sign up for and we both get $25 USD

Thx
仲有冇多啲教學睇？

又造市
證監唔做野

其實個個都可以整coin ，得閒又整個catcoin
真係純賭

Dogecoin有咩wallet 穩陣多人用?

佢唔係應該帶頭推fuckcoin咩

有人整 都要有人buy
你估真係阿貓阿狗整就得咩

普通人唔得，咁一個團隊就整到。 搵明星sale就有人買。

crypto班信仰者會唔會信明星
你叫tim cook 或者豬西伯格個班出黎sell下就work

幣少個coin 佢地自己揸左大半，呃少部分人都夠發

港資我推推推

熱潮已過

Use dogecoin buy tsla

Crypto唔見有得trade dogecoin既
以前玩freedogecoin 有3萬幾粒, 睇黎可以留比個孫

等下一波

elon一句就上左10倍升左2星期

原來3萬粒值成2千蚊
以前上網禁下禁下就有錢

你當時點禁返黎？

禁左幾多粒

屌之前有玩 唔撚記得左個account 添
無save到

不過依家無得再玩
之前我記得最多1個鐘係可以禁幾十粒doge
不過主要靠買大細滾大佢
依家仲有玩freebitcoin

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
John_Weak
(狗隻#254371)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

我以前用ANXPro 買，左少少記念下，之後睇返原來已經唔做了。

to the moon

升呀

今日爆升400%

SH SH SH fly me to the moon

過左了,巴打你發了

好易玩出火

上樓啦

巴打發左

長渣驚西

點計賺幾多

唔知佢實際幾錢買入,但而家118265個d幣值35000支幣